咩撚野叫兄弟爬山

你老母
屌兩句就話分話
根本就系自己戇鳩
反思下笑緊人地系狗嘅同時
自己做緊啲咩
行街睇衫食飯睇戲
日日淨系屌狗同笑啲狗
當正抗爭發生嘅野係茶餘飯後嘅話題
我知道系69遊行當中既二百萬人，好多人已經失咗初心
香港人，吾好再搵藉口，吾好忘記我地既目標
五大訴求，決一不可
仲有為呢場運動守護我地既手足。

講得啱
我地一定要苦行

你爬山我落山
睇化下啦
有好多人都仲繼續出我已經覺得好好

吾苦行既話
成場運動只會原地踏步
咁吾叫幫左場運動

屌緊停曬手個班
如果有多個二百萬我先吞得落啖氣

推起個po
被啲mon po 狗睇

你班mon po 狗系咪食飯又得一個人自閉睇電話
得閒就做文宣啦屌你老味

我要文宣呀！！！